# Визуализация пакета UML-модели как карты города с улицами.

![pic1](img/city-package-streets.png)

Показать на диаграмме заданный пакет как ***программу-город с улицами***.  
Пакеты на диаграмме-карте представлены улицами, а классы и интерфейсы зданиями. 
